[號外][新突破]加拿大新研發抗菌塗層殺死99%武肺病毒

加拿大13 BioMedical Inc. 所開發的抗菌塗層可以使用在醫用口罩的外面, 經過UoT實驗証明能有效在幾分鐘之內令99%的支那武漢肺炎(SAR-CoV-2) 失去活性 (diactivated). 而在這之前, 支那肺炎病毒已被證明在口罩的外層存在並具有長達7天的傳染性。

13 BioMedical Inc. 的TrioMed Active 塗層之前已經話可以殺死大多數微生物, 宜家仲KO埋支那肺炎, 支那仲唔嬲嬲豬

[When the antimicrobial coating was present on the masks, “we could not recover any infectious virus from the suspension that had been applied to the mask,” said Gray-Owen.]

[“We repeated the tests and this was a reproducible finding, so it was pretty clear that there was a difference between TrioMed coated and non-coated material.”]

加佬確係有一手加佬出手支娜收皮